原來這樣就可以保養睪丸了！

睪丸師

有無人可以借隻手指俾我

留名等睇變 gay post

借條jj比你

咁幼嘅JJ好難搵

脫肛嗰d 粒睪丸硬過石

難怪啲基佬身型咁大隻

睪程師

唔係幾明，有無巴打解釋

唔知點解 笑到停唔到
好撚基個POST

但佢摸個度好似唔係睪丸黎

張圖叫你篤下個前列腺